---
title: 'Medien'
date: 2018-02-22T17:01:34+07:00
menu: main
weight: 5
intro_image: images/undraw/undraw_social_girl_562b.svg
intro_image_absolute: false
intro_image_hide_on_mobile: true
---

# Medien Links

Hier einige empfehlenswerte Videos auf Youtube zu einigen der Themen
die auf dieser Seite angesprochen werden. Für die Inhalten kann ich keine Haftung übernehmen.
Es ist vielmehr als ein Ausgangspunkt für eigene Recherchen zu verstehen.


